一關未過另一關就黎

一關未過另一關就黎
想死

都係兩關姐
我玩開過三關都未出聲